臨近年尾大家出街小心

無啦啦諗起上年新聞
年尾特別多車禍，好多都過唔到年關

見到奇怪人燥底司機就睇路
過馬路睇下有無車沖燈
唔好黃燈就踏定一步出去
唔好拗話咩香港地車一定要讓人
命就得一條 自己諗

收到！

驚鳩咩屌你老母
咁撚得閒理人會唔會俾車撞
理下自己過唔過到今年先啦

你老母比車撞完？

定你之前撞鳩完人 坐完出返黎？

我要俾車撞關你撚事？洗你咁好心提我？

引夠戰未？
唔撚鐘意咪死返出去囉
入黎把撚咩戇鳩仔

見到下面隻引戰狗
大家就小心啦
香港地真係好多怪人

驚閪咩 乜柒都驚咪能出街囉

屌你老母
入你呢個po要你批准牙？

咪就係 樓主都柒下柒下